大家唔好中計

唔好做任何破壞住，唔係一陣政府又會轉移視線，話示威者攻擊警署🙏唔好比林鄭搵位入我地

我地竟然又中計!?